====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une telle approche a des conséquences , tant dans l ' organisation des territoires que dans celle des acteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

